其實大家點解屌十大勁歌分獎自己友

tvb一向都係咁
明明台慶一樣做法 但大家都好支持

tvb自己一個台圍威喂叫自己人做視帝
無視viu cable rthk都明明冇問題
點解勁歌又有問題先

電視台頒獎禮重要得一個 音樂有n 個
大家雙重標準？

利申 支持tvb
由林峯拎亞太開始睇

因為tvb係電視台唔係音樂台

咪係，古天樂都得喇，前兩年商台都畀坤哥，欣宜啦